Matt 哥真係好正

關於蘋果流出嗰份特首辦密件 請大家認真對待，行多步叫你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友一齊煲大佢，rt下面個tweet，推出國際

笑𠹌佐

正

撚狗咁撚

係唔係ai黎

我真系哭𠹌佐